初戀結緍了..

面對初戀結婚，唔知大家既心情係點架呢？我屈埋左係個心度好耐，想係度抒發下.....

我曾經以為，我會好似那些年個男主角咁，打從心底祝福佢。

但原來真係降臨係我身上時，我會怨恨，為什麼新郎不是我；我個心仲會噏住噏住，為什麼當時的承諾如此兒戲，原來承諾根本不是承諾，是笑話。

諗返起當時話要同佢拍到結婚既個一段片段，好純真，好甜蜜，但好痛，痛得入心入肺，個心好似俾一舊大石壓住左咁。

諗返起佢對我既好，我想將佢所有既好全部據為己有，但全部已歸了他的老公。

佢係我見過最好既女仔，唔係靚既問題，係佢用真心付出，但無求有咩回報，求的，只有我對佢既關心。

佢，對我黎講係好獨特的。

我只能在回憶裡繼續同以前既你係埋一齊。

一切實在黎得太快太突然，我只係20歲的。

唔知大家既初戀係點呢？可否同小弟分享下，對我黎講有療傷作用⋯⋯

點解分手？

佢提出的，可能一齊太耐，一時貪新鮮就....

冇事既，結左都可以做炮友

佢有冇話你地之間有咩問題 定純綷淡左?

正
唔知到時會唔會請我

一直都無問題，可能就係太無問題，太平淡...

無聯絡了

佢無請我

咁早結？
奉子 ?

好似無，反而咁樣先更sad

拍左幾耐同散左幾耐？而家有冇拍拖？

我都曾經試過，好明白你感受
真係有種心刺既感覺，不過總會過去既
特別你有新既女友
果陣我都係20歲，當時唯有專心學業事業🤦🏻‍♂️

陳寶珊

拍左3年幾.... 無拍拖好耐了...

唉...最慘係諗起個陣時既回憶，曾經以為真係會拍到結婚

？？？

當你有第二條女果陣你就會覺得初戀只係令你lv up用

你而家20歲？定當時20歲

都岩既....佢都令我學到好多拍拖之道 不過係佢之後都拍過2次拖，好快散，完全唔係個種感覺

現在

佢都20歲？咁早就結婚

由同初戀分手後半年後，自己知對方已對自死心果刻我已經唔用FB
(抱歉當時只有FB無IG)
唔會接觸任何有機會望到對方資訊既渠道

咁你就唔會知對方任何野

關你撚事？

唉....我都唔知點解

唔忍心... 我係好念舊，好優柔寡斷個d人黎

係囉，明明唔關我事，但我個心好痛